# VueShop


## The test project of using VueJS 3 


Необходимо разработать простейший интернет магазин (только фронтенд). Для бекенда необходимо использовать этот сервис: https://dummyjson.com/. Внешний вид страниц должен быть простым. например можно сделать по аналогии с этим примером (Pages -> Shop -> Shop II).

Необходимо отображать все товары с пагинацией и список категорий. При клике на категорию - показывать только те товары, которые находятся в этой категории. При клике на карточку товара - открывать страницу товара и выводить всю доступную для него информацию. Также нужно реализовать функционал добавления в корзину и отображение самой корзины. Оплаты быть не должно - при завершении платежа достаточно просто показывать об этом сообщение и удалять корзину. Реализовать возможность использования светлой и тёмной темы сайта.

Для разработки страниц необходимо:
Сверстать страницы без какого-либо функционала
Разделить страницы на отдельные логические компоненты и перенести их во VueJS. Принцип деления на компоненты, как мелко делить и что не выделять в компоненты - решать самостоятельно
Настроить роутинг
Настроить связь с API
Реализовать требуемый функционал страниц

При реализации необходимо учитывать особенности VueJS 3 и его нововведения. Блоки, где данные подгружаются через API, - заменять плейсхолдерами на время загрузки.

Код должен быть оформлен как отдельный репозиторий в любом сервисе (github, gitlab, bitbucket или что-либо ещё).

## Доработка по заданию: 
На страницу товара возле кнопки "добавить в корзину" нужно добавить поле ввода с количеством товаров, сколько человек хочет себе добавить. По умолчанию должно быть "1". В корзину добавлять нужно столько, сколько было в том поле. Так же, если человек попытается уйти со страницы, но значение не будет стандартным, то заблокировать переход и вывести вопрос - хочет ли он покинуть страницу, ведь имеет незавершённое действие. Если подтверждает - разрешить покинуть страницу, если нет - закрыть уведомление и остаться на странице товара